是日早餐 餓撚入

琴日焗起既黑糖菠蘿包
八方雲集素餃子
王將味噌餃子
百香果桂花玫瑰花蜜

話說個菠蘿皮係失敗既 因為整完個包
整包皮果陣先發覺冇哂高筋粉
用低筋粉頂住先 整出黎完全唔脆
不過味道就ok

可唔可以分享菠蘿包個食譜

大概係咁 我自己減左糖同牛油 同埋換左做黑糖

好正呀

個花蜜點整嫁

百香果挑啲果肉出黎
加桂花 加玫瑰花 沖滾水落去
水涼左之後加蜜糖（蜜糖加熱會冇左營養）
想熱啲飲可以唔加蜜糖加冰糖又得

有無食過八方雲集個粟米餃

d包好似今朝我痾出來d屎咁

栗米餃有冇肉？想試 不過近排食緊素